[PUBG]招戰友一同食雞

留低steam id 一齊食雞🐥🐥
本人id nerolsh1231

Steam id nerolsh
自膠

已add 蠟筆小新icon